紅磡非法集結案 被指多次毆被告 踩頭、棍捅、揸下體 警全盤否認

2019年 8 月 11 日多區快閃堵路，年介 15 至 25 歲的 4 名男女在紅磡被捕，遭搜出雷射筆、彈射器及煙霧餅等，他們否認非法集結等罪，案件今續審。日前曾一度阻礙傳媒於法院外拍攝的警員6835吳振霆今繼續作供，辯方指吳於拘捕現場、警車上及紅磡警署內，多番襲擊首被告，包括踩其頭部、以警棍捅首被告身體、揸對方下體、拉直對方手臂再膝跪等，吳則全盤否認指「無喎」。期間吳又一度拒絕回答辯方提問，並指「律師呀，呢個問題你問咗好多次啦，我諗我唔需要澄清」，法官陳廣池則向吳指，「你作為證人，角色是答問題...你唔能夠話唔需要澄清，咁講係錯！」

辯方指吳於車程中，曾猛力推張的頭撞向警車的玻璃及欄杆約 4 至 5 次、用彈弓彈張的背部、將張拉到警車地板上再用警棍捅張的背部、肚子及肩部；其後吳又用手「周圍摸首被告個身」，及伸手入張的前褲袋「揸」對方下體等。

辯方續指，眾人到達紅磡警署後，吳振霆押解張前往訓示室期間，曾推張的身體令張倒地及左邊膝頭擦傷、又曾拉張的手銬令張手腕瘀傷，途中有其他警員大叫「死曱甴，暴徒全部抵 X 死，洗定『蘿柚』，點都放唔返，點都保釋唔到」

好撚威呀屌你老母

威出香港

I can face

DLLM死黑警